竟然仲有政客一本正經討論「民主派有冇機會入閘」，簡直匪夷所思

作者：Simon Lim

竟然仲有政客一本正經討論「民主派有冇機會入閘」，簡直匪夷所思。

依家唔係你有冇機會玩，而係你根本唔應該叩門，唔應該問人受唔受你玩，唔應該有任何意圖去參加呢個遊戲呀。

咩「民主派有冇機會入閘」完全係偽命題，今次大家記住呢個原則就夠了：

【係民主派就唔會入閘，入得閘嘅就唔再係民主派】

唔好以為你曾經係民主派，就永世老馮地係民主派。No, it simply doesn’t work like that.

至於作為選民嘅取態，我自己嘅立埸始終如一：2016年梁天琦冇被DQ嗰次選舉，已經係香港至今最後一次選舉。

當然人人底線都唔同，我明嘅。我淨係贈大家一句：

You don’t get what you deserve, you get what you tolerate.